問：捉住一句「鍾培生叫醫護做雞」與左媒咬住「特朗普言論侮辱女性」

兩者有何差異（15分）

Sky_Croc 事件撮要

你老味Sky_Croc冇撚野下話, 個標題係繁體, 但個內文

支那仔確認

叫連登仔點答
譚生同牙侵都叫人唔好戴口罩
連登仔既反應已經夠精神分裂啦

支那仔躝返上大灣區打王者榮耀啦😅

係人都知鍾培生係藍，搵李力持一齊拍片
係人都知之前佢拍片回味高登既好係想引發網絡世代矛盾
係呢個時間搞呢D野
而家連五毛都可以動員，閪鳩利

【培生培心】守護網絡文化你我有責，兒登P牌仔唔好做垃圾！

#53 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

【培生培心】守護網絡文化你我有責，兒登P牌仔唔好做垃圾！

#124 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

【培生培心】守護網絡文化你我有責，兒登P牌仔唔好做垃圾！

#126 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有圖
已save

Hello 大J你好!

歡迎光臨 LIHKG on9 list
大家認為係五毛分化撚等等會員
如非必要一律視為戇鳩仔
以方便整理本名單

本名單最近更新內容：
- 新增部份會員嘅留言備份連結 (以免被 del 留言無哂證據)
- 新增 [img] 功能整合已上載的留言圖片連結方便狙擊

* 本名單現已支援由髀加蕉 (#23094) 巴打編寫的會員標籤功能

目前僅適用於電腦和 Android 版瀏覽器：

* 推薦使用更安全的 Firefox 瀏覽器

最近更新日期：2020/12/26 16:35:09

原來係支那仔

仲好意思衝出嚟柒